入黎講下你地信唔信得過女朋友？

人大左
發現女人係唔信得
你地點睇？

唔會信ex 唔係唔信佢個人 係唔信人性

信就唔會變ex啦

3萬蚊

係呀
經歷多左
見多左好多人性（ 情愛方面 ）
真係覺得唔可以信

你岩，但我諗唔洗三萬都夠了。

突破盲點 不過對任何人都要有小小戒心好

邊方面唔信得過先, 如果小小私人野都唔敢同佢講,

咁分手好過啦

你點會諗到一個相處好耐既人對你講既每句都係假

情愛 承諾
雖然係雙方
唔係針對女人，只係依家想集中討論女人先
女人好多時講野好誇好假

冇錯 果種感覺幾難受
又失望又唔想信係真

會成日質疑 其實最後只係想佢呃下自己

我期待緊有無邊個巴打入黎分享下
18歲同28歲同38歲睇法都差好遠
以前傻更更信人性信愛情，
衰完一次唔信人性咁黑暗，再信
衰夠五次，遇到第六次以為個個係特別既人
但結果都係一樣，仲比以前更差更誇
依家覺得唔應該再信

係咪條女出軌?

信唔過男朋友
明知佢有好多野隱瞞我同埋講大話
不過都照對佢咁好

類似，都係不忠類，講到尾係錢既事
專一，講錢，唔可以話女人一定信唔過，但拉到錢既話， 唔可以信，愛情輸硬

香港人係信唔過
犯法冇問題只要唔比人發現就得

呃住自己幫佢諗住藉口先然後等後悔啦

我19歲 身邊睇得多女仔 因為錢而放棄愛情 但亦有女仔堅持到愛>錢

錢既引誘的確大得很 但係仍有女仔寧願同男友捱世界都唔會放棄窮男友 真愛

覺得你戇鳩。

講多D啦，咁小邊夠

係利益面前愛情只係shit

巴打 有時有感情既人好易心軟
佢對你九次唔好 第十次稍為好少少
你都會因為第十次而原諒佢
仲會幫佢搵哂借口咁